泰妍對唔住啲咩？

應該唔關希切事

鬼片咩

Rip

對唔住秀妍...

我想我不會愛你

成日好驚泰姸情緒壓抑太耐

rip

條臭閪收皮啦

RIP GG

好撚不安

其實Sulli 過左身應該對佢影響好大，但佢咩都無講；同鐘鉉過左身後佢既表現好唔同，我仲驚

發生咩事 btw加左emoji姐係唔算好大件事啦！？